認真問 先戴3D眼鏡再戴眼鏡睇唔睇到3D效果?

會唔會有分別?
本身先睇清->再睇到3D效果
依家先睇到3D效果->再睇清

先後次序無影響
你都ON9 點睇

你都on9

你試過睇唔到

你都on9 3d眼鏡咁大副 正常眼鏡點都貼面啲啦下話
點戴

The 3D glasses selectively let light transmit thru it without changing the focus. So it should not change your vision in theory. However, since your glasses is now farther away from your eyes because you wear the 3D glasses first, the focal plane of your glasses won't align with your eyes perfectly. So it will be a bit blurry when you do that.

即係矇但都會睇到

睇嚟係你ON9了

樓主嘅諗法認真有創意

無端端睇睇下戲忽發奇想

點解冇人發明3d隱形眼鏡

3d眼鏡淨係拎嚟偏光，
理論上應該冇影響…
可以搵本中學physics書 睇吓個原理…

會唔會勁厚